屌你老母好心就全面封關啦

第二波本來控制得好好地
十幾廿日冇爆過
無啦啦一次爆咁多
咪就係因為啲免檢疫人士入港
第三波先爆得咁嚴重
宜家又唔撚封關
就算第三波俾你撳住左又點
唔全面封關咪又係再爆過
嘥鳩氣啦

鄭月娥on9今日先知？

佢無得話事講撚咩

封關啦！

林鄭擺明專登

所以第三波會撳唔住, 大家保重

唔好意思借個位
寡人笑撚咗,班黑警政治觸覺仲高過班初選票王

有"醫護" 開Post叫大家聽張竹君點呀

真呀屌 做死醫護咩

叫香港人唔好出街 但係唔封關
真係大大奶

其實唔係on9, 係條臭閪專登搞亂香港